去年有人发现，一个美国少年在不懂苏格兰语的情况下，创建了维基百科近一半的苏格兰语页面。 在维基百科20岁生日之际，它可能是最安全的在线场所|海瑟·凯利| 2021年1月15日|华盛顿邮报 
 维基百科的苏格兰语版大部分是由一个不会说苏格兰语的美国少年编写的。 苏格兰维基百科丑闻如何凸显人工智能的数据问题|Nicolás Rivero | 2020年8月27日|Quartz 
 考虑到他的共和党出身、海军陆战队出身，以及他引以为傲的苏格兰-爱尔兰血统，这是一个合理的假设。 希拉里有了一个挑战者，他是一名海军陆战队员David Freedlander | 2014年11月21日|每日野兽 
 日本酿酒师经常使用不同类型的蒸馏器和不同的木桶的组合，而苏格兰人不能。 小心,苏格兰! 日本威士忌正在崛起|Kayleigh Kulp | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 当我向苏格兰人询问这个神话的根源时，我发现最常见的答案之一是贫穷。 苏格兰的“赞成”运动和苏格兰平等的神话|诺亚·考德威尔| 2014年9月18日|每日野兽 
 奇怪的是，在战后大英帝国解体后，苏格兰人完全与那个时期划清了界限。 苏格兰的“赞成”运动和苏格兰平等的神话|诺亚·考德威尔| 2014年9月18日|每日野兽 
 苏格兰人非但不是次要的伙伴，反而在海外帝国的剥削中占有不成比例的地位。 苏格兰的“赞成”运动和苏格兰平等的神话|诺亚·考德威尔| 2014年9月18日|每日野兽 
 与此同时，他专横地要求那些尚未投靠他的苏格兰人就范。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 他得到了一些温顺的苏格兰人的支持，他们的土地或住所就在他北上的路上。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 普朗斯似乎已经准备好接受布鲁斯的挑战，但他的苏格兰朋友劝阻了他。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 与此同时，苏格兰人的政治分歧极大地抵消了这种致命的行政弱点。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 守军正在大厅里欢闹，这时苏格兰人用道格拉斯号角声冲了进来。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison